日本參戰 宣布對中國南韓鋼鐵產品徵反傾銷關稅

日本參戰 宣布對中韓鋼鐵產品徵反傾銷關稅

2018/03/24 02:17

美國總統川普周四（22日）簽署備忘錄，宣布擬對規模達600億美元（約1.75兆元台幣）的中國進口商品，加徵25％關稅，並限制中國企業對美投資併購。盟友日本也跟進，將自3月31日起，對中國和南韓生產的部份鋼鐵產品徵收反傾銷關稅，稅率為41.8至69.2%，為期5年。

《日本經濟新聞》報導，日本政府在周五（23日）的內閣會議上決定，對中國（不含香港、澳門）和南韓生產的部份鋼鐵產品徵收反傾銷關稅。徵稅對象為碳鋼焊接接頭，自3月31日起徵收，稅率為41.8至69.2%，為期5年。這項貿易制裁會於3月30日正式公告。

《時事通信》指，日本3家企業於去年3月，向政府提出的「（碳鋼焊接接頭）課稅申請」，當局於是決定對原產於中國和南韓的碳鋼對焊管件產品，進行「傾銷」調查。被調查產品的日本海關稅號為730793，傾銷調查期為2015年10月1日至2016年9月30日。
（國際中心／綜合外電報導）

準備好炒日本貨了

八國聯軍please

對中國（不含香港、澳門）

歐盟會唔會跟機？

呢兩個dot有咩傾銷
除左政治冷感同走佬移民

今次真係反習聯盟 Coalition against Xi

轉口港又fat fat

美國：暫時豁免日本......

台灣應該調返轉黎玩 豁免所有強國所有關稅
但要求強國定台灣為指定出口國（港） 再經銷去美國

咁香港咪fatfat囉

董建華本來 fat fat

中國仆街香港就有運行

Ban埋香港 唔該
咁樣整佢唔死！

應該係講產地
唔係出口地方

香港食唔曬啦
除非多三倍碼頭

喺香港做層coating => made in Hong Kong

日本會唔會收貨？

睇落仲未得，日本做得未夠

共匪準備重演蘇聯之死

香港有運行唔代表香港人有運行

中國要裝假狗有幾難

日本好波！

次次支那危機，都係食 d 商家餅碎

無人覺得好嚴重咩
俾人杯唔
打仗都唔出奇
日本仲要咁近唔識死

南泡係抵死
之前收左日本錢簽晒野唔再提慰安婦又攞番黎講唔心足
北泡果邊大佬美國直接傾，唔洗再攪咩五六方會談
變左可以放心收關稅

日本跟風啫, 條數唔會好大

習種全家係晒外國做間諜

係要都係歐美澳驚先

不嬲都係支那冚家鏟香港先fat fat

《日本經濟新聞》報導，日本政府在周五（23日）的內閣會議上決定，對中國（不含香港、澳門）和南韓生產的部份鋼鐵產品徵收反傾銷關稅。

但d支港人咪又係經香港中轉過黎日本，香港有春鋼鍊咩

到時埋用香港黎轉做出口羅

唔知計origin得唔得

日本有鋼煉 仲有FA

屌佢老母
希望大陸快d反擊日本
禁止到日本旅行

抵制美日啦

下步如果經香港到日本就係制裁香港既時候

支持

大角咀、新填地街五金業 Fat Fat

中國冇高達合金造MS了

香港吞吐量統計一直用國家比較

咪傻啦 trump一早估到 限出口量唔過舊年 如果唔係收埋一份

美日安保條約是由美國與日本於1960年1月19日在華盛頓簽訂的安全互助條約，此條約宣示兩國將會共同維持與發展武力以聯合抵禦武裝攻擊，且同時也將日本國土內一國受到的攻擊認定為對另一國的危害，也包括美軍駐日的條文。

邊個唔識死先？

你係唔係想啲水貨客湧落黎?

維尼

中國快啲出限日令啦, 小啲蝗蟲去日本, 我地去日本寧靜得多

會唔會禁左唔俾強國人去日本架

唔包香港，今次又大把玻璃心

支那借個朵來轉口

其實班高官會唔會覺得好好玩

咁關你咩事 你係支那仔？

支那人係香港開間公司就得, 家下香港大把純支那人公司, 你估仲97前咩

罷買日貨又嚟

日本政策跟美國
唔好講到日本無啦啦搞嘢

對中國(不含香港)

儲夠料，俾哂signal 係香港既美資，下步就郁你香港

中國和南韓生產的部份鋼鐵產品

睇產地架
鋼鐵產品好住重間廠架，收貨一定要有mill certificate，你估真係香港開間公司轉一下就可以免稅？人地一check就知

睇產地唔係出口地，轉口照收稅

日本？憑什麼？不過狗嚟講佢都真係算做好聽話嗰隻

到時唔只每日150人黎香港
同時又會更多大陸人黎拎特衰變相咪又係拉低返港人質素,去日本棧比人當蝗,得不償失
Btw,雖然而家都無乜分別

日本幫美國捉鬼, 比美國斷正就好撚睇過戲

日本經濟搞咁多年都冇起色，有咩本錢玩貿易戰？
到時物價升經濟增長跟唔到，又滯脹喇

品質差嘅話入邊個數

泡菜野就算啦 同人地兩個層次

中國仲唔快撚啲鎖國
係咁強大洗撚靠人咩

ˋ祖國得罪人多人,香港人真係大撚鍋
遲下啲專材仲唔落哂黎?

其中一個豁免關稅的條件係出口量唔超過2017年出口去美國的量，呢招應該都行唔通

連燈仔唔係好想焦土攬炒咩
而家咁撚開心做轉口港
根本又咪為利益
反共

反正香港都唔係同一個地區，淘寶都唔包送香港，唔緊要啦

咖哩國幾時又抽埋一份

好睇喇
幾時到台灣

孭住十幾呎長鋼條搭輕鐵落黎

搭港鐵

動撚號運落黎

睇下日本同美國豁免嘅國家啱啱錯開晒 連轉口漏洞都唔比你

留條路俾中國，交待到之餘又唔逼死你

之前見到新聞 好似係侶可以整做公仔跟住去到轉運國溶咗佢出口逃税

錯 係孭幾廿袋薯仔上去

以前有

即現在已變成峻瀅

歐美加住唧
你估佢地做國防部咩大佬
加上依班人一定比人𥄫到實

明落你條死雜種面

根本全世界都幫緊香港 係得強國咁撚on9

日本 多謝你

中國加入WTO係最大騙局

假貨越來越多

0開放

周圍偷人哋ip

支持Trump仔收佢皮

真係打仗 支那捱唔捱到一個禮拜

人地做狗都好過你個支那仔做蟲死左都唔知咩事

貿易戰八國聯軍

中國同滿清比人打既理由一樣

自己啲野賣去人地國家賺外匯/白銀就得

滿清就同大英國傾銷茶葉瓷器紡織品
大英一開始都唔想開戰
只係用鴉片拉番貿易平衡
係滿清搞夠外國使節引人打9你

人地想入中國市場，你就設限，封鎖人，要人同中資JV,偷人技術
而家美國只係拉番貿易平衡
夠疆中共叫啲人民放火買美資公司office

依家美國日本真正世界最大經濟體繫開始禁止中國入支那點樣口話自己冇事係強國都冇用次真係死梗

鋼鐵廠起樓
而家可以加工轉口都捉唔到機會

日本含中國，不含澳門香港

要用差別待遇離間中港澳台四個地區，你估全世界唔知香港係支那走資平台，但唔好忘記香港都係全球洗黑錢同特務基地，總之支那想私有化呢個場，影響到美帝同盟嘅利益就唔得
澳門台灣一樣道理，總之支那邊個皇帝忽上腦，想走去搞大一統就必然會被全球圍堵

撇除道德同法律，鴉片就係當年英國同中國換茶葉絲綢嘅商品，至於白銀外流，其實咪即係今日講嘅貿易順逆差
美國茶黨倒茶葉，所以英國要打美國
中國燒鴉片，所以英國要打中國
道理一樣

有諗頭！

合理化鴉片存在？
睇下中國輸到仆街，簽左啲咩條約先囉
只有輸贏無錯對

日本其實為自己，佢咁多煉鋼廠，產能又大，賣唔出唔知點撚算

當時鴉片係合法售賣，根本唔需要合理化

條傻尻講得出咩合理化鴉片存在都知無讀書啦 鴉片戰爭係貿易戰 睇下人地之後簽既條約內容重點係咩啦

當年班支那蝗挑人機挑輸咗就話和約係不平等條約㖭

再者請望user name

弱智 講緊戰爭原因 無啦啦拉埋合唔合理黎講 睇清楚人地討論緊咩啦

運輸業fatfat了，仲唔入等咩

now做 英屬香港喎，仲成日講97前

now not

fat毛咩

中國會唔會為自保放棄香港同台灣呢

點解唔合理 個陣時鴉片係合法商品 姐係你中國就賺人地錢就得 人地英國想拉番個貿易逆差就唔合理？ 你企係支那立場諗野 識唔識換位思考啊？
外交手段無效就發動戰爭 鬥拳頭大囉

佢係五毛當然用支那蝗蟲角度去諗嘢

點解唔合理
慘得過當時中國人科金買鴉片食

中國人面對滿清政權腐敗，民不聊生
東印度公司用鴉片打開中國藥物市場
等中國人食完可以忘憂

成個post第一個正常人

中國呢個國家真係特別，黑人憎到全世界都想佢死，連周邊香港，澳門同台灣都想佢收皮，真係好撚有趣